[路透社] 中國可能將美國《香港法》起草人列入禁止進入香港和澳門名單

北京（路透社）-《環球時報》主編胡锡进表示，中國正在考慮將支持抗議者的美國法律起草人列入禁止入境名單，禁止他們進入中國大陸以及香港和澳門。

胡在推文中沒有進一步詳細說明這種措施的細節，也沒有透露他是如何獲得信息的。 《環球時報》由中國執政的共產黨官方報紙《人民日報》出版。

noted with thanks

無知一問 中共有權禁人入香港？

點會無
香港主權係支那既
之前都唔係未試過拒絕人入境啦
佢口講話係港府唔俾入你吹佢唔帳
不過講到制裁班支狗驚過你啦

理論上冇，但係實際上唔係第一次咁做

即係承認有黑名單啦

點會冇
64人士咪一堆

嘩 啲美國高官同佢啲子女去唔到大灣區投資同食魚生 仲冇辦法拎到特區護照...連打令浴室都去唔到
呢舖佢地真係玩大左

干預人哋嘅內政去報復人哋干預你嘅內政

幾驚你唔撚禁

好慘所羅門冇得去支那食海底撈

你咁禁囉
每年美國佬都派唔同人黎review
你禁晒美國佬入境啊笨

係就快啦，無謂要耿爽日日出黎譴責咁辛苦佢啦

咁就岩哂啦
互相制裁 之後老美加強力度
踢哂d留學高官仔女返黎 最好取消埋佢地國藉

美國隨時取消晒去讀書既visa,唔知邊個傷d

冇得黎香港搵佢best friend Regina

快D禁喇，驚俾人地入境然後被消失或被叫雞。

中國禁止參眾兩院議員入境
美國跟機
係咪要禁止人大會議成員入境？

唔知有幾多人仔女係美國呢

嘩美帝一定好驚唧

算啦支那，跪算啦
你夠撚美國抽咩